X1 Carbon

是咁的，想買x1 carbon
升唔升i7 好？
平時文書，一開就幾個網加word excel 同ppt adobe pdf skype 一齊開住cross check 資料，仲會上YouTube 聽下歌咁
唔想有lag 情況出現
升唔升i7 好？
i5 同i7 其實分別大唔大？

另外想問下window home 同professional 其實有咩分別？ google 完都係唔明

push

升啦緊係 快好多

打爆ram 實際過升i7

樓上兩位答法都唔同，有無咩理由？

U系i7同i5冇乜大分別
快得十幾%

Btw,買得呢部點解唔買xps 13

Lenovo 有學生email 登記ac，平20%
我大概省到2000幾

同埋其實點解咁多人推xps13
除咗個mon 同資料安全問題之外，有其他硬件上ge 優勝之處？

呢隻野得兩個usb
想吉多隻moon吉lan 又要吉舊adaptor
買x260好過啦

同x260都係3個wor 絲打

Black Friday 好平

有無link

唔好買, coil whine 問題嚴重
開過幾部都係咁

當年買咗T440s，而家好後悔無買X1，必買i7+16GB Ram

有咩問題？
咁specific ge term google 完都係唔知咩來

哪有錢....

電流聲, 支支聲

呢個我無咩問題
我身邊好多電子產品都有呢d 聲，聽慣咗

樓主,今時今日最緊要係隻ssd
I5 i7 係你個情況用分別不大

用緊 x250 i5 8gb ram 240 ssd

128ssd 應該夠做？
佢無得升256
我save 文件多，即係ms word file 個d 多

原來有得升，加$500

Gogogo, 留d 錢黎升隻ssd
128 好快disk full